有冇考慮過整新功能

就係當有人引用咗之後
Click 落個引用到就可以自動上返去原本被引用個 comment
唔使成日爬黎爬去咁煩